聖誕動漫台緣份計劃意見及人口調查

在動漫台尋求邂逅是否搞錯了什麼?

大家好，小弟有意係LIHKG搞只屬於動漫台既緣份計劃，比大家認識興趣相近既異性或同性啦。
想大家花小小時間填份問卷比意見，睇下可唔可行，多唔多人參與。如果過半數反對我自己收皮。
另外，仲想做個人口調查，統計大家瀏覽動漫台既習慣。個人對動漫台既生態圈好有興趣，希望兩星期內整到個報告比大家。
歡迎大家提出唔同既意見/狠評，感謝各位。

問卷調查Link:

Reference:
好宅之人
緣份配對計劃

我有聲優女朋友 不用了

我希望識到個鐘意刀劍既男朋友

我都有個歌手女朋友

repost

小妹155 82KG 想識鍾意動漫既男仔